有冇人真係相信時辰八字？

真係又要驚又要睇
睇埋自己將來啲大凶 連幾歲壽終都睇到

你係邊到睇

上網search 時辰八字 大把免費網
我之前係街邊都有算過命
佢地睇書講既野9成都差唔多
但係d網有d野係當時算命佬無講出黎
例如：父母健康狀況 壽終 等
睇完會好驚

當時都係叫自己聽下就算
點知聽完好上心

唉屌 真係唔想再信呢d 痴撚線

有冇諗過算命佬就係睇嗰啲網幫你算

英女皇一生大富大貴

有無link參考下？

Link 呢

唔怕 睇完你個編號之後
#170044
應該仲有61歲命
而你個名就證明左將來會有點柒姐無大胸既

唔係 因為佢地有本類似通勝嘅書
講曬時辰八字命盤
睇完命盤先有得俾佢鳩up下

其實google都有
不過知你地懶
樓上請睇

邊有咁易
我自己學左咁耐都未睇得透自己個八字
之前幾次po自己八字上黎，連basic嘅野，例如用神都有唔同意見

睇咁多野不如活在當下，好好珍惜同身邊人相處時間，你要名成利就咪努力讀書工作,etc

網上個d就仲on9

同埋多口講句，八字個system，有d簡單，好多位我個人覺得都係馬後炮格硬黎

對於呢啲問卦算命既野
我一直都保持一個原則

就係好既信，唔好既唔信
不過我問親求親都比好野我
好似未試過求到中籤以下

佢講撚晒啦

去過算命
超級95%準
所以好難唔信

用咗幾錢

幾千蚊
我睇果果算出名
姓李個個